［臨老入書叢］想重考DSE英文

會考差科英文想補考 去考DSE 英文程度差 可以點入手

同埋政府工認唔認可我五科合格

推推推

目標攞咩

合格就夠

巴打你會考英文點呀？
或者你去睇下dse試卷d題目係點先
然後搵出你英文唔夠好／差既地方

詳情再講

我有d dse英文既材料可以送俾你呀